秀茂坪咩事拍拍聲

燒炮仗啦

又黎

咩事？

真係燒炮仗，

但安達村個度

?